【經濟制裁】美國國會：擴大經濟制裁侵犯香港人權的個體及組織，如拒發簽證

2019年7月過去幾個星期，美國參眾兩院通過幾項2020年國防授權法 （National Defense Authorization Act）修訂案。其中的修訂，表明將會擴大針對包括中國在內多個國家的個人制裁。修訂案也特別提到了香港，並鼓勵美國制裁所有侵犯香港人人權和自由的個人或實體。

參議院的法案，包括以香港為主的不具法律約束力的聲明。

「美國應該根據美國和國際法律，對所有侵犯香港人的基本人權和自由的個人和實體實施經濟制裁、拒發簽證及其他懲罰性的經濟措施。」

法案原文： “The United States should impose financial sanctions, visa bans, and other punitive economic measures against all individuals or entities violating the fundamental human rights and freedoms of the people of Hong Kong, consistent with United States and international law.”

國會將會解決參眾兩議院在修訂法案上的分歧部分，訂案應該在今年秋季表決及通過。

充公香港官員資產
美國fat fat
win win相贏

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

快啲過

出兵啦

但班官好多野都係英國

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

重有加拿大 歐盟 英國 澳洲！

唔可以慶祝住！

支持快撚啲全球抵制添呀

留名睇boris trump幾時跟機

應該包括埋警察？

快啦屌 頂唔緊啦

美國都做英國點奶共都會跟
因為呢個係意識型態既對決
自由民主vs極權國家

一齊擁抱大灣區啦垃圾

大家繼續推

push

港共高官
警犬全體上下
共匪
呢堆全部制裁就爽

黑警全家冇得旅行

支持高官仔女擁抱大洼區

美帝救救香港人

Push

快！

充中共果d先肥
充完再做軍費
激撚到佢仆街

快啦唔該
真係會輸

其他國家跟隊喇喂

修改關係法啦

共享大灣區榮耀

好想見到班狗官 個驚樣

快點制裁我

要過就快d 過
唔好俾時間佢埳走資

仲要今年秋季先過得
恨不得聽日就即刻過左佢

希望第二個會跟嘅國家係加拿大 第三係英國

組織?
咁真係好撚好玩了

可唔可以有具法律約束令議案

充公晒支那d錢 打貿易戰

just do it

仲有堆美帝瑞士武器呀
係咪要死人先禁運？

推呀，新冷戰呀

西方國家會跟機

好。

我係狗官既話 一定拎哂係美國既錢出黎啦
可唔可以快d

預先慶祝國慶，好消息。

所有警隊 dq主任

請盡快!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

警察都要制裁

In USA we trust

HNK
HOKO

君妖嚇到瀨尿
就算唔中佢，佢拎綠卡過到佢都怕俾人清算

快啲啦，頂唔緊啦

推

This way sir!

搞掂班黑警

首先禁止警察人員入境
凍結海外資產

快呀喂

快啦 頂唔住啦

唔好俾何妖著草

快啲推等加拿大英國跟機

推
8月5日我會罷工

係咪冇用...

日本跟埋機啦

支持

不具法律約束力的聲明

快啦

正

民建聯

快啦 頂唔浦啦

有少少唔明
之前係好似唔係呢個名，係叫做『香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）』

而家講緊嘅係另一樣嘢？

不過之前唔記得聽邊個講，話"Act"係無強制執行嘅效力，即係就算過到都隨時係紙老虎。係咪咁架？

元朗分區指揮官, 黑警保護傘元朗坐館鄉黑炳強

出兵成數好低，始終都貴，而且而家打經濟戰有效過出兵啦。衷心期待支爆中

香港就係 大陸班官鍾情美加
可以問下華春瑩

美國表示 香港人你地要繼續爭取 唔好咁快同中共妥協 繼續比我美國揸到佢痛一痛

求解答

擺到上枱面仲唔夠？
等於同全世界宣布睇撚住

快點過左佢啦，侵哥，充公資產幫美軍裝備升級

想問Taiwan Relations Act, TRA
係咪又無用?

SIR！ This way！

快啦 跟著睇其他國家睇美國頭

侵侵加多兩錢肉緊搞香港啲黑官啦求下你

國際社會一定要馬上制裁香港黑警高層

沒收資產取消美籍

快撚啲
唔好得聽日

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有無得舉報

可唔可以唔好等十一先制裁
就快頂唔住啦

推到成真

係就好

快啦屌 仲拖

有無文宣巴打, 可以幫手請求國會制裁埋呢條撚樣

中國或許成為最後.....

估唔到我會咁支持Trump!!! 但真係要支持!

快啲啦

全部高官親屬遣反中國,我愛祖國

刁寶寶

屌呀快啦

鼓勵美國制裁所有侵犯香港人人權和自由的個人或實體。

參議院的法案，包括以香港為主的不具法律約束力的聲明。

所以 tongjava 果 d 咪拿拿林賣左美國d樓 lor

國會將會解決參眾兩議院在修訂法案上的分歧部分，訂案應該在今年秋季表決及通過。

sir頂唔到落秋季
hurry d 啦

何狗妖。。你仆街啦。。留係大灣區過世啦

參議院的法案，包括以香港為主的不具法律約束力的聲明。

無法律約束力係咪即係無乜用

日本呢？

不容許外國勢干預中国内政

就嚟頂唔順係就快

美軍來了我帶路